【每日幾秒】審判TVB廣告商，每日洗版任務 - Panasonic

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，所有陳年醜聞都會被挖出嚟，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@13 Oct 2019
Panasonic

下面有template

今日係全港商場罷買日，睇嚟又有多一間公司要“藍罷買”喇！
Panasonic 代理商信興集團打壓香港民主？
2005年起配合中聯辦抽起壹傳媒廣告
疑似資助維穩組織 We Like HK，於Panashop播放其宣傳片

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

歡迎大家用呢幅圖留言

Source：
信興抽起壹傳媒廣告 -
信興支持We Like HK維穩 - ,
Sharp終止香港獨家代理商29年合資關係 -

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

審判日到了！

尋日有冇手足收到我哋嘅傳單呢？
Download link -

有齊A4及A5 size，派街坊又得、做牆紙又得
記得派俾唔同年齡層嘅手足，令到乜人都參與到抵制TVB廣告商行動，尤其貌似唔上FB、連登嘅人～

傳單前後兩頁：
一頁當然係廣告商名單
另一頁就係TVB fake news 威水屎

10.13 10.14 不見不散

講多少少Panasonic:

今時今日電子商貿發達，外國電器公司嚟香港唔需要再俾信興呢啲中間人從中抽取利潤，信興到依家仲有得代理Panasonic電器純粹係後者有人情味咋！佢可以隨時收返。
據知其他幾間日韓電器品牌已經停咗CCTVB廣告。
如果Panasonic係都要資助無恥維穩新聞嘅話，睇怕香港人唔止“藍罷買”咁簡單，係直頭要信興喺香港再冇立足之地！

推

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

請大家準備下週任務 - B52式轟炸電郵：

開定一個假gmail

下星期我每日post 50 個廣告商email，
你哋copy and paste 50 個email 去收件者，一次過炸50個email
有晒template 俾你哋
總共大概200 個email，分四日炸爆晒所有廣告商

目的及內容係：要求廣告商停止同TVB 簽下年合約

嘩！原來信興係sell自己品牌Rasonic多過代理品牌Panasonic架？
有咩理由繼續俾自己代理商嘅山寨貨危害自己出品嘅電器銷量呀？ Panasonic 好心快啲收返信興代理權啦！
Rasonic 品質差咁多，個名又咁似，冇理由繼續俾佢影衰Panasonic 個朵！

依家信興仲要資助CCTVB維穩假新聞呀！罪加一等啦！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

pish

尋日見到你地，真係好落力

Push

留咗言啦

pish
不過好有成效呀 個page
我覺得個page 成效好高

香港人，反抗！

g持a餐團隊，手足做野

推！

堆

屌死TVB不遺餘力

我每日都會幫你地做任務

唔明點解Panasonic要搵TVB落廣告
整cheap自己

佢地平時都有搞咩跑步比賽 都可以搞搞佢

信興不嬲奶共! 罷買

呢度咁多人睇住
得200個人去派嬲，其他人竟然響度做緊乜，已經唔使你上前線衝，去做網軍留言花你十秒都唔肯？重話抗爭？係咪抵屌

推,每日任務GOGOGO

處理此要求時發生錯誤，請稍後再試

係咪洗版洗到唔俾我留言

支持

原來R字頭果間野係老翻...

pihs

最好講埋邊間無同cctvb合作
例如samsung, lg之類

呢度睇到